Kendrick Lamar top3 tracks點簡?

wesley's theory
pride.
money tree

I
money tree

樓主好博學 以上呢幾首我都未聽過..

樓主魚台hip hop博士

樓主除咗kendrick之外仲有冇第二個lyrical rapper介紹下

Maad city
Humble
Bitch don't kill my vibe

Quavo

Quavo lyrical?

lmao

The Notorious M.I.Y.E.O.N
Dr. Kang (H-Won)

高汁

Love
I
Poetic justice

money tree

j cole

廢物黎

rich the kid

NL冇人講？

你識少少野

咁你有冇聽過另類冷門樂隊酷玩

1. Mortal Man
2. Sing about me, I'm dying of thirst
3. For Free?

Kendrick啲歌越長越撚正

kdot係big sean control入面段verse好正

for free正

Bitch, Don't Kill My Vibe

tyler